其實整多場空難對曼聯嚟講係咪都係好事嚟？

歐霸都輸
斬掉重練

唔係第一次靠空難洗牌重組

Show blocked user - 福山乜鳩

又要去德國執骨

已封鎖會員 寶福山雅治

唉，英國最激嗰班fans都唔會抽呢樣...

樓主谷左幾耐

最弊香港嗰班會呢

藍揸的士撞人你又會唔會啊

叫人空難真係唔係幾好

有12碼都輸

得一個邊夠呀

叫人點駁

連個天都行晒雷

仲有呢張
唉，英國最激進果班都唔會咁

英國球迷唔會咁架

駁吾刀

我答你：係

認真 樓豬要睇下醫生
有少少反社會人格

你真係少少痴線

屌你班獌狗咁撚遲先出狗竇

等撚左成粒幾鐘 咪撚出黎攞彩啦

唉，英國最激班fans都唔會抽呢樣

堆死獌狗潛到去邊 冇隻上水嘅？

輸波潛水好正常姐
唔通周圍咬人咩

又要威又要帶頭盔

曼迷=藍絲？？？

樓豬抽空難：好暴力囉
獌狗抽空難：我睇唔到

狗竇班撚樣偽善到收撚皮啦屌你老母

死獌狗中哂回力標

樓主好波

仲講 獌狗又嬲啦

-.-廢蛇死左先啦

修狗全隊中武肺死全家 - 我睇唔到

人衰波廢 連把口都賤d

空難聯

谷撚左成季係慘d 既樓主

大半季都騎撚住49000
點谷住成季

連埋獌狗班契老豆足總同球證一齊死啦

好嬲好嬲

原來反獌就已經係反社會人格惡撚到

樓主可唔可以喺寶福山留定個位俾十二碼聯

已封鎖會員 禾曼

唉，英國最激嗰班fans都唔會抽呢樣...

agger

Agger

曼迷真係幾肉酸

樓主同黑警打完人之後再告人襲警有咩分別

樓主叫完人空難再屌返人轉頭
仲惡撚過黑警

成日攞空難出嚟鞭，究竟上個禮拜邊個講先

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

喂 空難聯 夠鐘執骨啦

要係飛機殘骸入面摷返出黎

獌狗同黑警一樣乞人憎

只許車狗講空難

錯 車狗未空難過冇資格講

其實空難前空難後嗰啲
係假膠定on9中二病？

係

咁撚仆街都有人正皮
證明曼迷幾黑人憎

on9 憎人還憎人
六幾年班球員做錯咩？

呢句野係抄返曼迷

佢on9關我L事
你哋又要on9埋一份？

利迷同反獌講左咁多年又見你貼嘅

嬲嬲豬呀？ 又話唔嬲嘅

樓主喺足聯盃4強時講空難聯
係咪唔計

唔解唔嬲？空難都笑根本係人神共憤
係啲冇讀過書冇教養嘅人先會攞呢啲嘢笑

連登唔啱你玩

你班死獌狗仲存在係世上先係人神共憤

係你班傻9玩壞哂啫

玩唔係問題，玩到過哂火位

真嘢就唔好攞嚟玩啦
成班傻9一上網就語無倫次

真